做香港人真係好攰

不過

世上，只有我們是香港人

地方的媽媽約定你 721港島見

係呀好攰好忙不過大家要繼續加油呀